覺唔覺lihk個氣氛冇咁攻擊性

發覺而家討論都係恥笑下，玩下，10連唔到都係笑下算

唔同以前高登下下屌老母，九唔搭八，好重火氣咁

In lihk we柒

屌你老母

之前我都有講過
高登下下亂屌係咪五毛想撩起內鬥（咁當然可能有真巴打真係一時眼火爆，我都試過）

真．樣子巴打？

新論壇既正常現象

無左an dog

假
詳情請睇angelababy兒時....
個個post

痴線佬

好心畀返個名人啦

質素問題姐

而家5p仔少左咁多

過多排先

關事咩
反而我想an撚快啲入嚟，人多仲好

睇定啲先，遲下an版出咗可能會變返以前咁iOS同android互屌

我收埋左我d氣咋

因為而家係cd rom多

我都覺，而家d五毛唔係淨係讚中共，仲會分化同令你唔再想上

笑左出聲

係個邊我好少主動屌人
不過總係有d 傻仔好撚燥成日屌人老母
自己柒左又屌人，似mk小學雞無料扮四條多過專登搞事

屌你老母 搶人個名

嗰邊多收錢打手post

好心畀返個名人啦 x 2

Agger
佢哋真係好燥底

好心畀返個名人啦 x 3

反彈返先

好心畀返個名人啦 x 4

我覺得係因為an 俠入面好多五毛搞分化同撩事鬥非

閘住反彈冇回頭

梁朝偉都用LIHKG

因為宜家同心協力反早洩

比返個名人啦 仆街
偷人名 仲好意思大大聲講出黎

遲下就會見真章😂而家新壇開波矛頭指向林生先咁姐

依家就開你波 屌你老母emoji撚

有共同敵人就係朋友

我比返邊個呀 佢都未申請account

我仲要岩岩先轉 又唔係突登偷

你無追擊angelbaby已露底

轉名啦,做乜特登用人地個名

好心畀返個名人啦 x 5

屌你啦小學雞

真係要諗下點杜絕五毛打手

以前高登多中學雞麻

我覺得係班政治打手

有人專登去撩人屌人架係高登

屌都未開始，過多掛就會同高登一撚樣，到時高登真係要驚

立國之初大家都上下一心，等個局勢定左就自然會有人分化

仆街自己諗過個名啦

個邊多小學雞

我 立即 屌你老母

覺得到今時今日 熱血 青政仲不停互屌緊同一樣野好撚戇鳩

我屌你你個名唔係自己打架？
偷名關你轉幾耐咩事？

高質回覆點解無人連

你去手機台啦
An都未入嚟已經有人屌緊空氣

咁你就好心咪撚轉呢個名啦柒頭皮

小學畢業未
偷人名仲好意思咁講

唔係突登偷都講得出

我之前已經想開post講

先不論我俾雨狗咬嘅問題

喺高登特別多haters

不論講咩topic總會有人用痴線言論洗版

就算幾正面嘅話題都會出現負皮

而家見到呢邊個氣象咁清新

真係懷疑果邊啲痴線佬點黎

同意請分享

呢度暫時未有打手五毛

屌你老母假樣子

因為佢地嘈緊個名

押韻嘅喂

agger
但感覺好快會去翻以前高登咁 乜柒都批鬥一番

俾返個名人啦

我屌你老母臭屄你個小學雞毛都未撚柒生齊學人偷名仲要扮撚哂無辜 乜撚野唔係突登阿我屌你老母 捐番落你老母個屄窿度咪撚再上水啦死柒碌

有意思咩

難分真與假（名已改）

其實唔洗上下一心，起碼唔好下下hater上身，好似殺你全家咁

而家玩下井字過3關都玩到10頁

如果係高登，啲人即刻笑你小學雞，又搞破壞，又洗版唔畀你玩啦

和諧

新氣像 有同感

鐘意內鬥其實一係蠢一係打手五毛架啦 依邊咪證明左冇五毛打手 個forum幾好上